俾人攻緊聯匯制度盲點，可以點？

要保住聯匯，金管要接貨
人地D錢係流動資金，出出入入
金管每干預一次就扣一次錢
唔係擔心金管俾人呃差價，佢大把錢燒
而係人地好易就用呢個途徑賺錢
只會愈來愈多人咁做，之後出現惡性循環
金管愈干預> 銀行加息壓力增> 股市冧
賺完差價之後
加息又賺一筆、沽空股市又賺一筆

邊個會去救？根本冇得救
利率正常化，樓股去槓桿，係一個大趨勢
既得利益者(地產/業主)冇能力救
銀行只能拖，但食埋尾水一樣要跟大勢
如果股爆樓爆就影響到經濟基本面
冇得怪人
經濟夠硬，點會怕加息
係港人自己養肥個泡沫俾人篤爆
連登仔淨係擔心下個月有冇糧出
梗係覺得我講D咁耐之後發生既事嘥gas
業主們貪勝不知輸，不願面對

都係果句，08年尾，你估到樓市會升咩？
幾耐之後先估到？09？10？11？
好多人係尾水先信唔會跌
調轉亦一樣後知後覺

股市行到4浪尾，一般5浪行幾耐？
之後abc行幾耐？唔知？自己去睇圖
歷史不斷重演，股爆> 樓爆
咪咁天真

香港樓唔會跌 唔識就收皮啦

牛三緊丫

買左幾多熊證呀傻淡

年中都唔少呢D人9UP, 唔洗理, 計續買樓

當日班柒頭鳩叫樓爆我都屌撚柒佢地
咪又係俾人圍
呢幾年我自己都有買樓賣樓執左兩球幾
今日又俾人圍過 事實永遠都唔啱聽

唔識港樓就唔好講
港樓＞黃金＞Yen

其他我同意你

股未玩完，樓就仲慢過股
不過股隨時買賣，樓有SSD
你借左好多mortgage?

幾時爆??

先答左第一個問題先
我地先再討論其他

點樣人地出出入入D錢可以攻擊到聯匯?
點樣用聯匯賺錢?

小學畢業未?

港股 P／E 13 唔夠，點爆法
經濟好係因，加息係果，唔好掉轉。加息等於世界未日既想法真係好無知

點樣如果？
樓唔係你D鍵國傻鳩嗌兩句口號就真係會爆

agger, 就算打仗都唔會跌, 因為明知會升返

你無核彈 銀芽 就算鳩數吧啦

我只係知你老母個閪量化寬鬆啫

咁都算攻擊

日日望樓爆股爆
真人都唔慌有錢得去邊
港樓gogogogo
中原指數年尾見200

剛需剛需

賣左既樓又升左幾多球？

樓年之前係咪令到新年無煙花放?

算啦唔嘈，留返到時睇下邊個鞭邊個

鍵國撚發爛渣

講真無專業知識真係唔好亂係財經台發表偉論

真理

依家加息就係因為經濟好
咪九唔搭八

咩叫攻緊個盲點?

2015樓市已經頂唔著，大半年跌左10%，當然同2015年股災都有啲關係

但之後人民幣眨值，啲人開始留意走資呢個terms,跟著2016海航炒熱左成塊地皮加樓市，跟著就升足兩年

我都期待緊2018年香港樓市靠咩救

樓市never die

快撚d加息啦屌

事實依家係經濟好
仲兜

無錯，加息代表經濟好，但係講美國
唔關香港事

香港經濟係同大陸掛勾

經濟好，加息，人人安居樂業
經濟差，QE, 人人安居樂業

其實有起馬有一半人唔知加息係因為經濟好
經濟好 基本面好 有咩爆啊

加息週期樓價會小跌，加息尾聲or減息都仲會升，大減息就會插，我預佢加到2.75先考慮賣。

香港樓會爆？ 恒指跌落10000點港樓可能會回5% 既

on9仔，係bug 就唔會十年先有人玩啦

最緊要有信心

on99

事實依家就係經濟好
美股之前頻頻破頂PE升到天咁高
未計之前QE咗N次
然後加息

你就話加息可以唔係因為經濟好
咁點解加息呀？
你識讀心？
定係你識人係fed做

講啲on9嘢仲以為自己講緊大道理

鳩UP當秘笈 經濟唔好邊有條件講加息 快D番去溫書啦要考DSE 啦

第時即係幾時？